［21-06-2017］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

D7MS

D7PC
D9BC

30出頭半退休！港男半份糧買股 炒出3層樓
我是零

bc20出頭做左水泥龍頭tim la

ON9 SIN JOIN $2

G

嗚叫

2邊都唔去

叫下都唔比咩

佢原先應該想用呻吟，但又覺得太露骨
問心叫我寫，我都諗唔到用嗚叫
嗚叫呢下又貼題，有埋聲咁，畫龍點睛

BCISG

入摩，_ 返幾百點賀下

well...

反手？

早晨接住就黃昏...
大芋

我覺得佢係想寫鳴叫

唔會掛，鳴叫多用於禽畜

升定跌呀

大戶畫圖功力深厚

ask BC la

可能條女真係叫到野獸咁呢，我地又唔係現場

調整完，升得

8j

沽左d 點睇

交易現場？

8j ar...

有事就4C...

Me yesterday said follow 4C ga

bc ho yeah~~~~~
me lp 0.23>0.46ping

你今晚去逸富聽下囉，你大棠過去好近姐

drop

ok strong follow

殊tg said..

almost100% profit

鐵壁QQ

8j=integrity

似係手民之誤
本身冇嗚叫呢個詞語 最多都係當擬聲詞咁形容人嗚嗚咁叫

就係用禽畜嘅形容詞嚟形容住客咪好笑囉

江仔又~~~中

嗚叫正好多囉

Dls,乜而家d銀行櫃位入cash多過十皮都要收手續費
入廿皮按比例收五百，好過去搶

分開幾次入

跟住條龍又長到仆街

molamola, gsr la

去D無人氣既銀行開戶口，入完錢再過返比自己

佢一講收錢，我話咁我用樓下食錢機算
跟住佢話幫我入十皮先
我仲話落樓下一次過入算
之後入左十皮，發現食$機一日上限得十皮
入完上去排隊再入過，比佢陰左

嗰廿皮唔係入自己戶口

嘩 左一巴右一巴

q tech is back

when $10

strong hold到俾沽空機構搞

大戶又真係幾好野

Refund ar

大戶想點撚樣

唔夠一個鐘倒升

世界級

阿爺話入魔唔准跌

入定七月倉算9數

任佢舞

26600見

ok ask PCBC follow

俾115我唱下yen ok?

LC260 at DL...

足球小將究竟有無ssr抽

🤷‍♂️

有無人解釋下

問大戶BC

FILL CUNT

七一前唔比跌

一野抽上中位
賤撚到

玩撚哂啦

得3張
岩岩覺左張SR希林狄去SSR

射個落葉球好唔好

磨到結

誠信

龍一定要升啦 唔係入幾多都失返哂
Ssr健威，永遠手搥

醉。愛^大戶

自戀

2007 夠pop跌去八蚊丫

5PMK JAI用個愛字有口字邊架喎

256可以玩幾耐

蓉e仲起到

穿完DH穿DL好冇

ho

上兩個星期先走左入黎發顛

Ka siu
Me 秦國番黎咳到PK

你其實係咪喉嚨生 呀
有異物梗係咳到pk嫁喎

我都無去煙花之地
去let's relax 按摩下啫

WA~jump話hunter會畫40話，畫完岩岩好出MHW?

富奸早已計算好

蓉e ar

依家c定p?
定pc

腰痛...

聽過一個故仔
富奸停筆期間走去玩online game入左個公會
公會班友知道條友係富奸之後踢左佢走

我重以為係殺到佢得返lv1

問BC

買左8月頭去LAX機票

時差問題，都唔知幾多千年
過多唔知幾多千年就冇事稼啦

Ka少都咁幽默

喉嚨出疹 ？

阿力...

Refund ar....

喉嚨很乾 所以愛上你的吻
咀巴需要覺得 像被誰期待過
纏綿很好 所以愛上你胸襟
呼吸需要記得 亦被懷念過

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市今早曾跌200幾點，其後又作反彈，認為是結算前上落市調整，料大市由現時至6月底會以上落市為主，支持位在25,500點，在大約2萬6水平結算，可留意個別低殘個股。

me want confirm

又上過

留名學野

好chok

新手留名

快啲死番去畫漫畫

阻力位同支持位既參考準則係咪一樣

要睇埋呢句

tai c 救市

Why 咁多fb講股page need like and share?
利申：like左雙數

Kol

畫完圖未

我淨係睇bc

Fill 完cunt點都抽插下

破一百人like

key opinion leader bc

幾時開班教玩option

全能既bc知唔知你叫乜名幾時出bd....

全能既BC

[url]網址 [/url]

執筆時仍是處男

sorry記錯
執筆時尚是處男

Q TECH

in insider lap, we trust

問題佢係打字，唔需要執筆囉

Me follow master shum ha...

買注聽日反彈？

唉，月頭好難得咁整左好多對340-360 pips strangle,以為可以交多次首期，最後都係食屎

納強啊, 我入左盒sir winston 同埋 1 枝Mon A

交多次=已擁有幾層樓

睇中左間中環舊樓有D 想買

聽日磨

米咁喇,350萬以下樓黎

monA 棺材盒仔欣賞價值高

中環
買樓

Ho rich

我真係估你唔到

買佢都係因為個棺材仔, 好難有時間燒到枝monA

今日大性交

聽日俾枝大既得唔得

中環買樓

12k左一尺... 下次唔講喇
又唔想同女講想傾訴下又唔得

Me bought Yuen long.... me dive....

你成兩皮一尺...

Bc yau buy

bc dayday dou earn a flat

全能既BC秒TRADE講緊球球聲上落...DIM GUN

GunKLM
D7K

唔講eat lui就講buy lau

Lee dou d ching cls

我buy 2000蚊long咋... 俾人笑

D7BC

今晚又可以睇衝峰友

B7BC

1137竟然俾出面班友推到返$3

2.08震走咗

再來

一級高過一級

網購呀

以王維基黎講真係有機

2.4回到2蚊，點唔震走

咁都震唔走的人，應該完全無cut loss的習慣

C9金句: 一日未放一日都未蝕

見底

8j stop lamp la pokai

兩成渣wo

睇投資習慣，有時我炒九成都唔走la,最後打和

強哥慘

可以跌左九成都未cut
好明顯係無cut loss的習慣啦

fx 會止蝕
期權，輪唔會

下次輸九成個陣通知聲OK?

炒輪/期權咪會

唔該，萬事發原味吖
係咪要硬盒裝呀
呢隻有軟盒架咩
無呀

我本都係1.68咁既
但一日回咁多無理由唔走既

暗號黎，有無八折打？

梗係有啦

Ryzen

講起煙，sok boss 係荷蘭(頭盔)果邊時有無玩草，好懷念

我唔係屬牛，但........

以前身在異地
基本上我只愛煙酒，其他的娛樂最多一年一兩次

D7牙膏廠

福音時光

索師兄有細路未

有次半夜我飲完酒，我fd牛左
佢揸車去買老麥drive thru
佢轉入去時跌左手提，佢雙手去執
炒爆左老麥條水管，賠左幾千澳紙
賠完d staff仲問我地買唔買野食
照買，一世人最貴的一餐m記

直接兩粒合埋一齊係咩玩法

未

邊度雲端HDD 好用

Amazon

AV就百度

夜期 BC yau earn

想買隻nas
之前隻my cloud 跌爆左

屌 on9麥偉利

係咪唔使玩256啦

一係SING 一係NG SING

4清轉身

Tai Lo ar.........